Hij heeft er behoorlijk wat ruzie over gemaakt, maar ik en Jim hebben eraan vastgehouden en zou niet toegeven; dus hij moest eruit kruipen en het vlot losmaken zichzelf; maar we wilden hem niet toestaan.
